事實證明地鐵自己定位自己只係一個送人番工做狗既工具

汪汪！

聽日一定全部開站

屌

無錯